達哥？莫達定霍達呀

尤達

吳猛達丫